「結他」一人一隻好易，彈落扮到勁既歌

大家有無貨
我拋先，天空之城！

晴天

i believe

Romance de amor

活著viva

知覚と快楽の螺旋

Anastasia

有隻掉返轉
Liszt Transcendental Etude No 5, Feux Follets
聽落唔係好難, 實情難到PK

錯POST

中間段solo都要練下嘅

押尾 黃昏

全部都係雞

想彈得乾淨你估咁易

shallow

平凡之路真心容易

jason Richardson tendintis

lmlm

東京熱

fingerstyle ?

邊首最易唔夠膽講，最簡單嘅譜都有需要練習、掌握嘅地方

真係彈比d唔識嘅人扮勁嘅話 其實只要掃下chord 夠大聲/力度同拆就得 或者彈佢地識嘅歌

反而shredding 冇乜人鍾意/嚇親人